想知有幾多個人會接受到另一半同異性日日chat

想問下你地會唔會接受到另一半同異性日日傾計？
而嗰個又有伴侶
平時就可能關心下大家 表情多多 問下你做緊咩 又可能講下返工既野咁

接受到 好平常姐
接受唔到

屌手快快撳咗正皮
其實我係想畀負皮架

俾正皮既係巴定絲

唔通拍拖拍到各自同異性chat 都唔撚理咩
咁同各自騎牛搵馬有撚分別咩
屌要chat 既實有籍口既
純友誼，真心朋友，我對佢無feel
你開聲又話你管佢
完全唔撚理另一半感受
識撚拍拖咩
你做人都會顧朋友感受啦，養隻寵物都會諗隻寵物感受
完全唔理另一半即係覺得佢is nothing

仲要拎毎男仔同我比 踩到我賤過地底泥
跟住睇到佢地仲send緊 就會諗返起佢點話我 好辛苦 好痛

振作啊
我好啲既 又好似冇對比我

撚樣黎架喎 飛左佢啦屌
痴撚線

真心好賤 接受唔到 早排先俾人玩鳩 後尾先知佢有伴侶 咁同我日日傾計曖昩做乜

負皮 利申絲
係鐘意係愛另一半既就唔會想佢唔開心
所以同異性要避避係尊重係應該

唉 都唔知點解佢會變到咁

間唔中傾下冇問題的，日日傾有事都變帽事

帽啦如果日傾夜傾

點解仲唔飛

接受唔到都冇辦法
段關係去到咁

我自己就接受唔到
但我日日都同有另一半既異性朋友傾

垃圾

我成日同啲識左好多年既異性吹水

我條女又好似接受到咁

可能係電話任佢check唔嬲

對方主動搵我 關你撚事

多謝巴打 而家解決方法係試下對佢無咁上心
我其實唔想 但唔咁做我見到佢send又會好唔開心

唔捨得 仲好愛佢

皮已負
我自己都自動自覺識做
可惜我女朋友講極都唔明

公司男女同事關係點計阿？

屌你老母啦 死臭雞

接受唔到，所以我傾完都刪紀錄唔比女友發現